有無人記得/坐過呢款船

記得細過坐過，成程都好拋
仲刺激過坐海盜船

係，好多人都會坐到唔舒服

中環去荃灣